香港邊到有教堂俾人告解？

香港有冇教堂好似外國咁有個牧師坐喺個木屋仔到俾人隔住啲窿同佢告解之類嘅嘢？